達哥快d去問大J拎錢 重新加入香港人

知道你一直關注 又出唔到聲
兄弟會原諒你

推

達狗

返來囉

呢條達狗d post開始少人理 睇黎達狗已經正式玩完

人地岸都上埋
邊洗理你地D閒言閒語

仆街啦達狗，繼續賺陰質錢啦

迖狗

搞清楚因果先喇 唔係佢接咁多廣告所以受歡迎
而係佢曾經受歡迎所有接咁多廣告
佢未唔好理 到時動漫節佢比人屌d片 傳上網
距離佢收皮又近一大皮
利申:就算佢依家表態 都唔會改變佢依然係一個 無膽匪類 終極偽善者
口講一套 做就另一套 自以為乜都得 實際上樣樣野都半桶水
作為gamer: 完全唔識評game 垃圾暴擊英雄就10分 god of war 就7.7
打機又廢 永遠累全家 打過又扮無打 講佢兩句就發脾氣
作為藝人: 演技差到癲 出viu tv show d 反應尷尬到無朋友 仲衰過毒撚上去 唱歌難聽到癲
作為ceo/老闆: 根本由頭到尾都只係掛名 代理隻垃圾抄game就當自製

睇得出呢條友份人 無諗法 無才華 根據佢言行不一到咁 思想我都唔認為佢有 死剩把死人口 雖然呢幾年都無埋 打機反應又假 fifia同以前比差好遠

屌你老母鍵戰

幾時有達哥登台
想導佢向善

2019/07/29 18:00-19:00

達朝的吸血軍團 - PS4《CODE VEIN》

網絡紅人 - 達哥

PS舞台